想問吓CPU針腳撞斷咗可唔可以攞去保養或者換

小弟4月7號買咗先AMD Ryzen 5 3600
過咗三日之後送咗過嚟就諗住自己裝,點知唔知係咪撞跌左個 針腳斷咗 請問依種情況可唔可以攞去保養或者換
同埋個星級計劃係咩嚟嘅
唔該師兄們解答多謝🙏

試下打去代理問 如果唔得就試下Submit RMA request 睇下佢地幫唔幫到你

我打過去間公司不過今日好似放假冇人聽打算聽日再問吓

老母版好似唔受intel

原本要換就已經好洗錢 依家咁嘅經濟狀況

你上AMD submit RMA request先 佢都要一兩日先覆 代理搞到咪俾代理搞 搞唔到就AMD搞

請問request 成功左之後會點

佢會解答你 如果佢受保就叫佢寄返新加坡 你當係Back Up Plan

叫你寄粒U返新加坡

寄咗之後係咪要幾個月先攞得返

十成無保
通常要搵人焊腳

3400G
試過整彎左啲針（有一支斷斷地）
自己用銀針整返直
最後保養幫我搞返好

INTEL 一到店，所有RYZEN們便都看着他笑，有的叫道，「INTEL，你的性能又落後了！」他不回答，對櫃里說，「來一個LGA2066，外加幾枝新vcc針腳。」便叫價九百美元。他們又故意的高聲嚷道， 「你一定又在唧牙膏了！」 INTEL睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空污人清白……」 「什麼清白？我前天解焊9代的蓋, 裏面又是牙膏的。」INTEL 10代的功耗達到224W，身上的風扇咆哮着，爭辯道，「唧牙膏不能算落後……牙膏！……INTEL的事，能算唧麼？」接連便是難懂的話，什麼「單核性能無敵」，什麼「高頻」之類，引得眾RYZEN都鬨笑起來，店內外充滿了快活的空氣。

2星期拎得返

係邊度買